配左副兩週con 想請教下巴絲

一日用完之後 係咪要浸殺菌水？
有邊隻好推介 唔會傷眼
拎出來用果陣係咪要搵鹽水捽佢？
軟con都要？ 同埋鹽水你地係買定自己開？
眼藥水邊隻無 防腐又唔會la眼？
暫時諗到係咁多 唔該巴絲指教

配個陣啲職員冇教你架咩
用洗con水就得啦

我係韓國買 果陣唔記得左問
洗con水 係浸住 一日換一次？
定係可以拎來捽埋

1. 鏡片放手心加con 水，捽下鏡片兩面
2. 用新con水沖乾淨
3. 用新con水浸8小時

以我經驗，軟同硬con 都要咁做。唔好慳con 水

自己開
想盲？

呢個係用完既步驟？
同埋你用邊支水

之前有聽人講 所以先問下

記得每次浸都要換水
去萬寧睇下啦，冇話咩牌子特別好
有啲浸完涼涼地，睇下你自己鐘意邊款

眼藥水好多防腐劑
而且當你隻眼比外來水份滋潤完
久而久之就唔識自動分泌淚水
如果真係眼好乾又唔除得就用人工淚水啦
我用淚然人工淚水一盒4枝
無防腐無藥物成分 開封內24小時要用完
去萬寧屈臣氏搵下就有

我本身對眼都係乾果d
比你講講唔係幾夠膽用

上網睇人地話個盒都要定期換
巴打有冇？

綠色opti-free
貴少少但好似有保證冇聽過回收之類既麻煩野
個盒通常跟支野送 開新水咪換埋佢

係咪replenISH?
好多綠色

冇追上面嘩屌自己買
去眼鏡鋪買一盒啦 至少有人教而且con要配孤度
唔岩孤度等整傷眼到時睇專科分分鐘成年con錢

其實係係韓國眼鏡鋪度配既
但感覺流流地 佢有睇過我對眼度數果d
孤度就好似無點講

係

最重要都係洗手半分鐘
支水個頭唔好hi到手/其他野會入細菌
成set野盡量擺乾爽地方
有能力就轉即棄 擺入眼既野真心唔慳得

真係唔好慳，我試過戴月con戴到上眼白損左，比細菌感染，痛痛地咁，就算好返都有個'控'係到

有能力既就真心勤你換即棄式

盒就冇聽過要換，但要定期洗，同埋洗con前、戴con前一定要洗手

Btw,之前陳奕迅代言個隻洗con水好費 完全唔夠濕，可以唔洗買